民主派: 選民登記工作未如理想，功能組別的情況尤其落後

【政情】選民登記未達標 民記促延期遭拒 泛民無和應怕延選舉
11小時前

【Now新聞台】疫情下不少活動都要取消或押後，選民登記就會如期截止，新一輪選民登記活動周四截止更改資料，新登記則至五月二日。民建聯認為疫情令社會無法聚焦選民登記，要求將截止日期推遲一個月，選舉事務處迅速「說不」，指程序受法例規定須跟隨。

《政情》向建制陣營了解，他們都認為選民登記工作確實比預期中不理想，但並非全因疫情影響，多名建制中人都向《政情》表示，去年為區議會選舉已可說是傾巢而出，叫盡可動員的人登記做選民，不足一年又要再「跑數」，多個社團登記的數量未及目標一半。

不過，近日派防疫物品令情況有起色，亦有人指民主派大力宣傳，奪取立法會過半議席，亦有為建制派助攻，令擔心「攬炒」的市民登記。但隨着「禁聚令」生效，建制亦不敢設街站宣傳，新例影響的不只是建制派，民主派的宣傳街站亦告停頓。

不過他們未有高調要求延長登記時間，《政情》向民主派打聽，選民登記工作未如理想，功能組別的情況尤其落後。不過有鑑於功能組別的選民登記涉及牌照等，非延長一個月就可以解決，加上亦有人擔心若因疫情延後選民登記，日後可以延後立法會選舉，為免打開缺口，一動還是不如一靜。

推

Push

仆街了

GG了....民建聯即係夠票
我地香港人唔通就咁要輸？

diu la sing

與其話泛民問題不如話香港人問題
永遠最後一刻，最後一日先黎做，重要人叫你先去做

見到依個既人咪話唔提你地，你地今年有幾多自動自覺查下自己有無比人查/取消選民資格？

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

屌，組工會呀港豬

登記做選民

冇人推

贏左區議會就當贏左咁

推爆

係，已經一盤散沙，再係咁立會連64得票率都未必做到

港豬太多
隨時害死香港就係港豬

民記以為講緊民間記者會屌佢老味原來係民贱联

push

好多人仲未理解到人人都可以成為功能組別投票人

做左功能組別

你真係當選舉係主線
傻完未

預左輸

35+可能性得20~30%

On9

唔系「與生俱來有權投功能界別」

又要開公司 又要注冊牌照（咁多門檻）

你估個個普通市民好似 順邦鑽探董事仇思達 咁醒目同有米咩

連民意比例都維持唔到6比4，講咩過半？

學生？

盡力 幫推

點解黃色經濟圈玩了都好幾個月，都無辦法號召黃店登記選民？覺得黃店地圖應該寫埋有無登記選民

樓主pin this

都冇贏過點得黎輸

推1

原來可以咁樣幫還押手足

做選民呀各位

肯做選民未呀

做選民

Pushhhhh

黃店都要盡少少責任

後生登記率好低

咁有什麼辦法可以讓佢哋覺得自己有責任？我見連登好多呼籲懲罰黃店，但就完全唔提黃店登記選民。係唔係故意唔推上熱門

我見有人同埋老細講

因為有d 黃色認為選票係無用

黃店

講左十萬次做功能組別 入工會 屌

今日last day

Tui

叫身邊人登記！

兩個字,登記!!!!

快手啦

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

推呀！！！！弓

推啊
呢個係光復香港最後機會

十八歲新選民登記未

Tuu